## Порядок развёртывания

- [ ] Запустить wsproxy.js (NodeJS приложение. В настройке не нуждается)
- [ ] В папке chrome_ext в файле background.js указать логин стримера в переменной STREAMER
- [ ] Подключить расширение из папки chrome_ext к браузеру в ражиме разработчика расширений. ВАЖНО! Нужно открыть и не закрывать окно с логом расширения. Иначе оно будет постоянно засыпать.
- [ ] В файле автономного скрипта rutonyscript.cs в двух местах забить вместо StreamerName логин стримера (как в background.js)
- [ ] Запустить (перезапустить) автономный скрипт рутони. При этом, если всё настроено правильно, в браузере откроется страница с чатом указанного в настройках стримера.

```
Дэмо-скрипт отбивается в чат VPL на каждое увиденное там сообщение.
В коде могут быть ошибки, т.к. правил на ходу удаляя чувствительные данные.

ВАЖНО! Решение использует незадокументированные возможности пользовательского интерфейса чата, что запрещено TOS. Рекомендую дождаться API от VPL.
```